林奠係英國間諜 潛伏已久 今年同美國佬聯手一齊做低支共

好人好者 大學去乜鬼支那交流丫
實係有目的
支共又蠢 當隻自來狗佢係寶咁
其實佢係雙面間諜嚟 中哂計
英國以前殖民地政府有政治部㗎嘛
無查清楚點俾你做政務官

英國佬幾十年處心積慮俾好位佢上
做下做下支共收返香港 上面都無乜人剩
較啱時間上位
做局長 司長 再做特狗

家下搞條咁嘅濕鳩條例
越搞越禍
根本計算好哂
家下革命仲燒到上支那
美帝人權法又過埋
支支仲死攬
今次真係RIP我的蟈

如果咁諗 英美先係暗黑兵法專家

柒婆係鬼，雜大大快啲捉鬼

Push 上去支那網 話比支那小粉紅知真相係咩

Push

重post

靜靜地贏.gif

佢係鬼又好,係中共豬隊友又好,本來對整場運動係好事,不過無奈佢又係特首,佢存在多一日,只會令全香港人痛苦,咁我寧願佢快快消失

支共被笠咁大頂帽都仲要死保佢

亡共必我

靜靜地贏，ok?

因為戇鳩

原來佢上tvb話比人鬧係賣港賊時流既眼淚係真心傷心

手足

民主鬥士

佢應該都係共黨D人

不過都可以係雙面間諜

雙面間諜做到佢咁明顯

其實佢係咪鬼都只係敵人關心嘅嘢

Of course.

Chinese invented gunpowder, but who makes the best firearms in the world? The West.
Chinese invented the compass, but who used the compass to navigate the entire world first? The West.
Chinese invented paper, but who used paper to create the first printing presses and push the renaissance? The West.
Chinese is defining 5G, but who will end up benefiting the most from 5G? The West.
Chinese created Sun Tzu's art of war, but who fights the best modern wars? The West.

支那好似完全無防備

董建華其實都係
佢老豆反共
佢間OOCL仲係用緊中華民國國花
根本捉緊好大盤棋

犧牲千幾人？

俾個曱甴狗隊控制政權？

好明顯啦
五大訴求 冇一樣係叫佢下台 英美叫晒KOL唔比帶呢個風向

林鄭捉緊一盤好大嘅棋

英國佬留下的炸彈
炸死支那
犧牲真香港人

幕後最大玩家係老懵董呀

所以佢話為香港犧牲好多
無人比佢更愛香港

小支支唔識斬纜 越踩越深

我聽到都覺得好感動

：我賣港？我點樣賣港嗚嗚嗚

RIP我的蟈

我相信佢最後會好似魯魯修咁
將所有憤怒放起自己度跟住自殺

喂唔好呀
冇左CARRIE場運動就玩完架喇

靜

多謝佢越搞越禍啦

林鄭下台可能會有300萬人上街

林鄭下棋論

特務777

我就唔信啦，佢咁忠心

佢唔係英國間諜都冇人信啦

港獨之母
支爆之母

靜靜地贏啦

所以點解佢咁委屈話自己賣左個身比香港